泛民其實係做緊贖罪行為

做返原本應該做既野, 支援前線, 不割蓆, 不篤灰, 監察警權

雖然過去幾年來黎智英劉細良等媒體及輿論封殺抹黑本土派條數未計

但係... 今次一定要有雙普選! 先可以到保障香港

(反正泛民最中意議席, 今次將本土民主議程加入運動, 係align到全部人interest)

既然美國眾議院已經開到聲, 唔好停!! 快d簽下面個訴求, pass the democracy bill

既然班共匪開口埋口都外國勢力
不如成全佢地, 整個星旗海
死係美國手上, 係佢地光榮
pass the democracy bill

泛民欠一個道歉

唔只一個, 係好多個